[HKUSPACE] 選科迷惘

嚟緊AALH year 2，諗住揀english studies，但唔知各位巴絲有冇咩elective心水

唔會揀Chinese related ge electives@):-

AALH 同樣唔知揀乜春好

推